如果我係警察 打到你地殘廢

對住佢地 唉

可以點幫佢

推
721終極一戰，不撤不散

同啲狗講咁多做乜 ?

相由心生 , 暫時真係好高命中率

佢個樣生成咁已經係最大既報應 RIP

屌D藍絲帶個個都柒撚懞懞咁樣架wo

睇完淨係覺得佢係憤世毒馬騮

原本都諗緊點會咁諗野

一見到張相

成個弱智咁 果然係無撚腦

答問題果個咁渣

邊會咁答佢地架

仲以為係d乜撚野智者
睇到相
哇
原來係弱智既智

算鳩數啦，扮晒眾人皆醉，醉咗點屌都唔撚會醒

肌肉萎縮？

直接block 啦，討論來做咩?
睇佢對話根本就係 「真 憤青」
好似琴日有個post 話齋
呢d人因為係普遍社會揾唔到成就感安全感
所以選擇親政府(最大最惡) 去獲得安全感
因為政府係佢眼中最大最惡，所以政府做咩都係啱既，藉由認同政府覺得自己企係最大最惡果邊，覺得咁自己會變成巨人

真係成個弱智咁

咁都正常嘅，佢天生就殘廢咁嘅樣

弱智

明顯係弱智 可能偷出嚟
或者容入社區嗰啲

問佢：
1.過左修訂條例後，香港既資產市場會有咩變化
2.大陸熱資落香港買樓係咩原因
3.外國熱資落香港買資產係咩原因
4.普通法及司法獨立係香港有咩作用及由咩憲政賦予
5.逃犯條例修訂後對香港司法獨立有咩影響

答唔曬上面5條問題我覺得佢可以了解多d再討論

生到咁都算係報應

排骨仔 比人打到殘廢就有

仲同佢講咁多
叫佢去拎白卡啦

我係女都寧願拖黑衫廢青唔拖你啦
生到成隻馬騮咁

哇，條友個樣受左輻射咁

劉馬車d fd黎架

想做狗

唔好理佢啦，睇樣就知中咗輻射腦部不健全，應該過唔到30歲

順住睇都少少燥
睇到尾之後

算啦，佢已經有應得嘅報應

講真 佢講出黎香港嘅假點都係港英政府遺留落黎嘅
佢中學冇讀歷史？

睇到個樣、水都噴埋出黎

人形豬?
老豆老母玩人獸?

發覺藍屍真係有樣睇得出架喎

呢條友打人我驚係打到自己殘廢咋喎

佢個樣已經解釋一切

see u at the battlefield la

相由心生

除左TVB仲有睇CCTV，呢句真係笑到我下巴都跌埋出黎
抵你個樣生成咁

毒撚咁既樣

英俊不凡

一看就知你係百年難得一遇既練武奇才

香港女仔就係因為視力好 所以唔會拖住佢呀傻鳩

成隻老鼠咁

睇完相就知上天一早懲罰咗佢

屌 師弟嚟

佢真人行出街夠膽咁串講野先算啦
同人對眼腳都軟埋

師兄 邊間

佢個樣同PROFILE PIC張相......好似樣

轆到去佢個樣度笑左
單手都打贏你啦殘廢

佢真係好醜樣...

希望佢考到做狗, 如果隻隻都係咁款有棍都唔怕, 係怕笑死

排骨仔 如果佢係差佬 揸棍都冇力啦 比人打到殘廢就有份

唔撚駛同佢講，先天缺陷，大家唔好歧視智將人士

望到佢張相 我以為係俾人惡搞黎 look落d原來係真樣黎

更正係始呢隻野

"似"

我可唔可以掟佢落山？
咩話！掟佢落山？
你地冷靜D呀！我想掟佢落山係唔想佢個衰樣會嚇親其他人炸！
你睇下佢真係樣衰到冇人有呀！我真係睇多兩眼都好想嘔呀！
一定要將佢掟落深谷先唔會俾其他人見到佢個衰樣架！

怪唔得酸人地黑衫後生仔有女溝

睇到下低 見到佢個靚仔樣之後

小頭症⋯

佢個樣... 難怪佢會屌香港女仔係咪盲既
狗也不屌

有冇途徑道尼畀佢？呢啲連弱能人士協會都唔收

打到我哋殘廢？？
睇佢個款又瘦又un又細粒，加埋唔知有冇100磅
我驚佢手骨斷咋

開頭仲以為係女，唔怪得用呢張頭像
同埋你個樣，笑都笑到我殘廢啦，大俠

多比？

男定女
toby?

食多啲飯先講野啦 咁撚弱 一間爆血管呀傻西

睇個樣就知佢無得救，死左佢算

冇得救 想撚佢

屌你老母 瘦到咁 我一腳就踢撚到佢訓一個月

弱智真係有樣睇

齊檢舉噁心內容

生到咁既樣 如果佢係警察應該佢比人打到殘廢

智障仔有樣睇

勇武巴絲請入

好同情佢
註定人生失敗

香港警察冇一個係無辜
禍不及家人

表揚警察: 鄭柏林 總督察

請記住黑警冇一個係無辜

本來以為係一般廢老，都無咩feel
一睇到佢個樣即刻哇左聲
白痴真係有樣睇

藍

玩膠嘅可以約佢出嚟做智力測試

陰公 點解個五官可以錯得咁離譜

不可理愈的愚蠢就換有佢啦

連登仔完全唔覺得人身攻擊係有問題，仲好意思話咩人地警察無良知之類嘅說話

如果我係警察我會打到上司殘廢

笑左
唔怪得要妒忌人拖住條女
真係戇鳩仔有樣睇
咁既SIZE如果係警察我地唔洗咁辛苦喇

成個弱智咁
捐撚番入老母個西到啦

人身攻擊都要係事實先攻擊到既
例如我話你支那賤種咁

閱

本身想去屌尻佢, 但係見到佢個樣就放棄左, 因為我係佢個樣見到因果
原來佢嘅報應一出世已經注定左

睇佢樣都喎想同佢傾計啦樓豬真係傻豬豬 咪理佢

所以唔好再問點解有D人咁耐都未有報應...
因為世上亦有其他人一出世就有報應

警察員佐級協會：「除非（警隊）管理層能確切保障執勤警員的人身安全及心理健康，否則不應指派人員執行可能引致受傷的任務或到危險的地方執勤……若情況沒有改善，將徵詢法律意見，尋求更有效保障人員安全的方法。」

無錯
成個傻鳩咁 哨牙兜風耳

算啦...個樣已經生成咁
已經好大懲罰

721 Winter On Fire

林士德體育館

生得樣衰都算
重要無腦思考
佢有無諗過重新投胎
佢五官真係無忽好 點解會有人咁既樣

相由心生
葡萄黃絲巴打溝到學生妹呀?
照照自己個樣先啦,這些機會不是你的

笑撚死我
我還有看CCTV, 唔係只係看TVB

睇完佢個樣生成咁我都唔忍心鬧佢

又係呢個on9仔

生到咁嘅樣 已經受到應有嘅懲罰

想問條友幾歲 知識斷層好巨大.........
我分享少少我所知比你地啦..................

前言: 香港既富貴係由金融(資產買賣)、地產(資產買賣)、轉口(美國香港關係法)及支援金融同地產既專業人士(律師、會計、建築、測量等)帶動. 其他行業因而應運而生.
可睇統計署資料:

2a. 係法治服務政權既國度, 因為資產留係中國風險大, 有可能隨時因為得罪權貴而被抄家, 所以有錢既人都會移民/係外地買資產走人保平安
2b. 因為中國有外匯管制, D人賺到錢後不能輕易將人民幣轉成外匯離境, 而香港有好多地下錢莊/其他金融投資可以名正言順來港, 所以香港有資產投資價值;
2c. 香港成為其中一個又快又方便既地方放低資產, 地理上近, 而且有普通法保護私產擁有權之餘, 一國兩際令中國唔可以名正言順捉人, 要偷偷捉, 都要如銅鑼灣書店事件咁有好大機會失敗
2d. 有錢就要黎香港買野, 你比個原因黎先..........

3a. 外國來港係因為鬼佬都想進入內地市場做生意, 香港既普通法比到外國人信心, 所以大量跨國企業都來港開亞太區總部, 再去內地開支部
3b. 投資銀行錢好多, 而香港港資產受內地資金追買而升價, 所以會係香港買資產做portfolio, 再推高資產價值
3c. 有錢就要黎香港買野, 你比個原因黎先..........

4. 你所講既係岩的, 除此之外, 上面所講係香港咁細個地方而無天然資源, 卻可以成為國際金融中心既原因: 無法治既中國與西方世界既連接口. 普通法(西方世界的法治)及司法獨立係核心.

5. & 1a. 修訂<逃犯條例> 令任何係香港境內既人有機會被中國政權提出引導要求. 香港特首係有權反對, 但委任特首既人係人大, 即係真正老闆, 係人大. 你會反對老闆既要求嗎? 你反對既話我就換個唔反對既上.
b.法院只可以核對表面證據, 只係睇齊唔齊文件, 對要求引導既罪名沒權審核. 即係假設有個四肢殘缺既人 被要求引導, 原因係佢強姦一班女人, 香港法院見到明知無可能都唔無權出聲, 佢只係對文件
c. 綜合以上, 修訂後, 中國可隨時凌駕香港普通法, 直接要求引導任何人, 消滅吸引中資外資來港既原因: 法治保障. 中資外資都無需要再係香港買貴到唔合理既資產

到時香港會變返做中國小城市, 而香港除左資產買賣, 其實經濟上乜都無, 你打算做咩行業?

所以D人出黎示威係因為香港就快失去最重要既核心價值, 而呢個價值係97之前一早由憲法<基本法>中承諾. 而且只係爭取返某國應承過既野, 50年不變, 而家係有人唔守信用, 你明點解要出聲未? 其實香港真係就快屎都無得食

如果佢係警察 我諗係街是但執個都打到佢殘廢

渴女上腦

廢青都溝到女
不過睇佢應該一世都做唔到廢青
唔怪得佢

你咁講只會顯得你真係無質素

尊重人都做唔到，仲學人講良知講是非黑白

佢葡萄示威者有女
咁撚柒毒，仲要撐警成世做毒撚啦

屌！真係弱智仔

狗

其他巴絲: 可能人地細個所以唔明, 比少少心機講解下可能多個同伴
但如果了解曬來龍去脈都係答同一樣既野, 到時先放棄同追罵都未遲

生得一表人材

幾靚仔

係就好 將民怨升到極致

尊重隻相由心生既賤種?

樓主試下咁覆？

btw如果有其他爸絲唔同意我所講都可以一齊學術討論
基本上有樓既人如果支持修訂, 我係覺得好好笑的
我接受反對修訂既人唔同意流血衝突, 畢竟「維穩」心態人人都有
但如果不分黑白、不問事理就話要打殘人, 係香港呢個相對自由既空間而唔盡情享用自由學習, 咁好可悲

佢係唔係殘疾人士？係嘅話要小心講嘢

我都係知唔知咩係cctvb呀屌你老母

本身個ac係咪借刀？
男人老狗叫toby？

喂撚樣
麻煩用你個閪屎腦諗下佢有邊句野係啱既值得人尊重

我就睇哂先分左是非黑白先有相由心生既結論
可以你個腦慢以為人地淨係人身攻擊喇

個樣成隻ET咁

屌你咁bully做乜鳩

生到咁既樣已經係佢最大懲罰

咁嘅身型搵個女仔都ko佢啦，安靜啦，仲學人考狗

幫推

721嘅和理非入嚟，你地係保護勇武嘅最後一道防線

大家入去睇睇，和理非都有其他用途

睇咗成世央視同tvb 點屌都唔會醒㗎喇

睇啲文字以為係廢老嚟，碌到落底見到相，嘩屌你，先天性腦部缺氧咁撚樣嘅

中共權貴？可唔可以報串佢上fb
假設佢明曬咁多野，都仲係支持修例，咁呢個係純粹敵人黎

佢著黑色衫都一樣無女

中國陽光施法部份我想請佢解釋艾未未及趙連海點解受法律制裁

另外如果西人本來已經接受中國法律
點解香港係2019年仲係世界金融舞台，咁多中國企業黎上市
點解領導家人有美國綠卡

其實呢無知是ok的，可以學
但盲撐真係有點可笑

見到佢棚牙，我以為自己睇緊回魂夜

又係呢條弱智，原來唔抵得人地有13-16歲女朋友
仲要話有睇埋CCTV屌，弱智就咪理佢啦

匡智出嚟㗎？

好比心機咁提出左D論點, 雖然感覺比果條友浪費左我D心機, 都希望其他爸打睇完有所得著
天佑香港
武運昌隆

班老師唔係親中都被樓主放上枱

人地契媽係觀音娘娘，自己係天庭落嚟架

唔洗同佢嘈啦
呢啲人妒忌咋嘛
人地上街嗰啲男仔有女朋友
佢發表咁多偉論都無女埋身
不過都好ge
我相信第時佢個仔都唔想個樣似老豆

懵撚版Will smith

What the fuck you talking to a fucking retard!
Give him a break and let him go to hell along with those hk police